農夫幾時先可以上到神枱?

明明佢地啲歌嘅歌詞都好有意思
重新找到你 偉大航道 返老還童 好彩分手 24
仲有好多歌都好中point
點解今時今日仲未上到神枱

訓左幾耐

真係有咁差咩
雖然佢地真係又ON9又柒

連登冇人聽農夫?

就上架啦
演唱會都爆飛要開第2場
證明多人支持

有聽 但身邊朋友冇人聽

冇樣貌 冇辦法

但係多人支持≠有連登仔支持
一紅就比人踩到地底泥都唔少見

你死左都唔會上到

年紀大咗聽佢地啲歌明明好感同身受

小學雞學咩人做老師
仲有呀 唔好偷食肉呀！

係你打錯字喎清 點解仲可以話返肥屍轉頭

早半生已充滿遺憾天天仿佛影印
如今過了大半生
原來從來你也不甘心